---
layout: post
title: "Walibi, Noord-Korea-style"
date: 2011-01-23 22:57:51 +0100
---
Als je de Efteling nu wel gezien hebt, je bent de rijen bij Disney zat
en Walibi verveelt je ook al teveel, kan je misschien eens het
vliegtuig naar Noord Korea pakken en genieten van een van de drie
pretparken bezoeken die de hoofdstad Pyongyang rijk is! Het is in
ieder geval avontuurlijk...

![Old and deserted](http://www.thethemeparkguy.com/park/pyongyang-fun-fairs/old-and-deserted-big.jpg)
{: .center}

![Kaeson Fun Fair's brand new roller coaster](http://www.thethemeparkguy.com/park/pyongyang-fun-fairs/kaeson-fun-fairs-brand-new-roller-coaster-big.jpg)
{: .center}

![Communist Coaster](http://www.thethemeparkguy.com/park/pyongyang-fun-fairs/communist-coaster-big.jpg)
{: .center}

Meer foto's vind je op [Pyongyang fun fairs](http://www.thethemeparkguy.com/park/pyongyang-fun-fairs/) van [thethemeparkguy.com](http://www.thethemeparkguy.com/).
